###  [:house:返回首頁](https://gitlab.com/leonalove/info)
---
# 郭文貴先生視頻的文字版
轉載自[戰友之聲](http://littleantvoice.blogspot.com)

**文字版：****2019****年****8****月****10****日** **今天是个好日子，开启灭共第三战场**


[https://youtu.be/1mX1lXmch2Y](https://youtu.be/1mX1lXmch2Y)



[!\[\](https://1.bp.blogspot.com/-j_ihMQ1Y5gY/XU-V57pLA_I/AAAAAAAAB7Y/fCq6IcYXLa8gVwd4OZLOAIH1KRj7TmIgwCLcBGAs/s400/111.PNG)](https://1.bp.blogspot.com/-j_ihMQ1Y5gY/XU-V57pLA_I/AAAAAAAAB7Y/fCq6IcYXLa8gVwd4OZLOAIH1KRj7TmIgwCLcBGAs/s1600/111.PNG)





| <br> |
| --- |
| <br> | <br> |


戰友之聲聽寫組【非洲小哥】【文竺】


親愛的戰友們好，今天是8月10號。你們健身了嗎？你們往身上潑水了嗎？


親愛的戰友們，很熱鬧啊，很熱鬧。時間稍微長點，兩個月，大家要注意到，香港昨天有很多明確的變化。而且大家要看到，香港昨天的上街，還有一些人的表態已經完全不同了，完全不同了。而且在西方的這些國家，大家也能看到，很多表態和支持也不一樣了。大家也都看到了。


所以說戰友們，共產黨啊，共產黨啊，共產黨啊，共產黨要完球蛋了，完球蛋了。共產黨真的要完球蛋了，要完球蛋了。你看看，這共產黨哪像一個黨的樣子嘛。北戴河，大家都知道發生什麼事了吧？也知道黨內發生什麼事了吧？


黨內發生的這些事情，是可以預測到的。大家都知道，現在黨內利用這個事情都開始較量了。利用這個事情較量的本質是什麼？就是各利益集團都不想在香港這個事上，去為他們這個瘋狂的行動（買單）。可以說，什麼玉石俱焚啊，太看得起他們了，林鄭月娥，她跟誰焚啊？她焚不了！她未來要面對的事情，是她自己走向滅亡，徹底滅亡，沒有人跟她去焚去。誰去焚啊？跟她焚啥啊，是吧？誰願意跟你焚啊？


我本來要跟大家分享一下這個的。我看到北戴河戰友們給我發來的信息，說這些中南坑染頭髮的傢伙，手指頭硬的傢伙，非常激烈的對抗。很明確，誰負責任？！誰為現在負責任？說香港那些老百姓，你這樣打他們，打那些孩子們，那全都是被錄下來的。你還能像八九六四一樣嗎？！這東西都能給它鏟除了嗎？！


任何一個國家宣佈，香港警察、香港紀律部隊、香港政府屬於恐怖組織；然後如果進港的解放軍進去以後，把香港的駐港的所有官員列為恐怖組織，和對人類有威脅的、不受歡迎的份子，共產黨不完了嗎？


這個老同志說的都對，這老同志這回可逮著機會了，使勁PK啊。還有特別搞笑的，咱們的戰友跟我說啊，竟然有老同志寫了短短的半頁紙，發給所有的人，題目就是：明年是否我們還能在北戴河相見！題目就是：明年是否在北戴河還能相見！


戰友們啥意思啊？你想想，這裡邊就問了幾個問問。


第一個，香港的問題，最終你怎麼解決？


第二個，中國的經濟只要下去，你還有明年嗎？


第三個，這種高壓下的中國社會，你能撐過明年嗎？


第四個，更重要的事情，中美關係到這個程度，共產黨和中國的政府能撐到明年嗎？中國現在多方面的問題，不可抗拒的，無法改變的，少數民族，如新疆、西藏，如果突然間全新疆人全都上街了，你還能再鎮壓嗎？這個問題怎麼解決？你能解決嗎？你能都抓起來嗎？黨內人人自危，將引發的黨內的消極，和潛意識的海外勢力的配合，甚至是發生內部性的動亂和暴亂，怎麼解決！


第五個，但是我覺得其中有一個問題說得特別好，說現在共產黨能在這個時代控制住互聯網和社交媒體嗎？這個說得太好了！能控制得住嗎？


第六個，最後一個說，中國的財政赤字和外債，如果發生雙爆發，結果會是什麼樣？


第七個，以美國為首的西方，如果對所有的在海外的國家資產（這老同志很聰明），都列為非法資產，進行查封，怎麼辦？這老同志還是有腦子的，還是有腦子的。他不說這事腐敗資產哈。一聽這像誰，大家知道了吧？美國說，這資產，我都懷疑你是非法資產。怎麼辦？怎麼辦！


第八個，還有一個，這老同志挺聰明，最後一條，現在你國家安全委員會的國家運行制度，事實上廢除了常委政治局，這個模式是否能繼續下去？牛啊，牛啊！
這位老同志敢這時候說話，對著誰來的，大家都明白了。啊，是吧！

所以這個時候大家要記住，以美滅共，把戰場拉向國際，以共滅共，來感覺了。
這是我爆料有史以來，在黨內，發出的最有效，最積極，最有用，最直接，對我們爆料革命和滅共的最佳信息。


這位同志弄不好又要改變歷史了。十八大他就改變歷史了，這位老同志還是不錯滴。所以我還是摟住了，少爆他的料。如果他再不說話，我就要爆料了哈。當然了，人家跟咱不是一伙的，人家是跟共產黨一伙的。但是這個北戴河的信息太重要了，重大，重大信息！！戰友們等著吧，這個信息出來，傻眼了北戴河。這開啓了以共滅共的最重要的時刻！第三個戰場，就是共產黨內部鬥爭的戰場！以共滅共進入第三個時代！共產黨內部開始內鬥！誰能改變？請告訴我，誰-能-改-變！我等這一刻等了很久了！上天會有眼的！


一切都是剛剛開始🙏親愛的戰友們，關注北戴河的這封信事件，關注北戴河的政治動態。